個女仔已經有男朋友

識咗個女仔一個月到 已經去到暖昧嘅地步 但係佢有一個一齊咗兩三年嘅男朋友 咁代表咩？

叫你翻小學學多兩年中文先溝女

屌左先算

人地有男朋友就咪搞人啦

你點定義曖昧階段先

啱啱飲完酒打嘢有少少亂

佢搵我先

會出街，去過對方屋企，佢問我有無掛住佢

你有無信心真心對佢
有就搶佢返黎
但係好老實講
佢因為新鮮感所以揀你
亦都可以因為新鮮感問題
拋棄你

利申：過路人

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

呢d 女人唔要都罷
你怎得到愛情
你怎失去愛情

真心 報應會返黎

屌 搞咩都好咪撚玩撬牆腳啦

屌，臭雞嚟，送畀我都唔要

條女有仔都會叫人上屋企
執到喊三聲

你知有人仔都約人出街 你食撚屎啦仆街

食得

依啲臭雞都要？

Agree
今日俾你追到,第日到你

對佢幾好都無撚用
一句厭倦左
你做乜都係錯
及早放手

好閒

大學仲有四年 實可以慢慢識其他女
但係我已經沉咗船

姐係代表：你收手吧啦！